New Yorker Schuljunge, der $ 72MILLION Handelsbestände auf seinen Mittagspausen machte - und nimmt jetzt seine Freunde heraus, um auf $ 400 Kaviar zu speisen, fährt einen BMW und hat definitiv seine Immigranten-Eltern stolz gemacht